請教有咩外置harddisk/ssd 推薦？

D AV 太阻位，想搬走佢地
請問有咩外置harddisk/ssd 推薦？
最好有wifithx